覺唔覺成日以為乜叉都關光明會事既人好on9

光明會咪一班fd子一齊搞既同好會
好似你讀u上莊咁
成班撚屌中二病發作以為咩都關佢地事
難為佢地年中食咁多死貓

孟加拉效應！